# MapAdapter
Map adapter for work with Google maps and Yandex map 

Пример работы для вызова yandex карты
```javascript
const mapAdapter = new MapAdapter({
	map_id: "map-id",
	center: {
		lat: 53.53,
		lng: 27.34
	},
	object: "ymaps",
	zoom: 5
});

// для отрисовки маршрута необходимо задать массив с объектами точек
// формат объекта точки указан в описание метода
mapAdapter.drawRoute(route);

// для отрисовки точки на карте необходимо задать объект точки
// формат объекта точки указан в описание метода
mapAdapter.addMarker(point);
```

!ВАЖНО: если маршрут необходимо прокладывать через водные пути(например авиа маршрут),
то метод drowRoute не подходит для использования. В таком случае необходимо использовать
механизм отрисовки линий на карте между точками